幫唔到手既人同我立即訓教，較5點鐘鬧鐘

幫唔到手既人同我立即訓教，較5點鐘鬧鐘

Po都廢事推
訓醒見

訓

SOS, 全港火警鐘表態

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

早睡早起精精神好

又塞路塞鐵 到時手足點出黎支援 ？ 唔係個個有車。 政府春袋唔搞搞自己友。 一係豬隊友一係鬼

等同大家講早晨！

推

有心就早會早起 咪再講呢d廢話

打仗點訓 打到佢老母第二日